想睇醫生12號請病假休息

岩岩fg返左新工一個星期
預計12號會病
諗住出政總草地吸收新鮮空氣
大家有冇邊個醫生推薦
會好有醫德咁叫病人休息？

大家到時病既都可以一齊去睇下

冇 射咪射 射唔起咪做狗
台仔就係屌你呢類垃圾

巴打，我其實係儲緊錢去讀master，我已經盡力去為我愛既地方出一分力，人人包袱都唔同，可能我冇你地咁偉大，但我同你地都一樣係為呢個地方而痛心，咁唔通真係要乜都唔理先有資格食放題？

呢排天氣反覆, 係好易病, 我都開始喉嚨痕, 希望聽日後日唔駛請病假啦

怕你後悔

推

有冇啲早開既診所